基佬朋友send 左條咸片俾我

話說我有一個gay朋友一向都正正常常，唔會send 咸片俾人，今日忽然send 條咸片link 俾我，話好撚震撼，佢睇到鳩縮。我心諗，一條gay咸片可以有幾撚震撼，頂多都係兩個男人係到搞嘢。

屌，嗰時我半夢半醒㩒落去睇，屌佢老母！淨係睇到preview 張圖都即刻嚇到成個人都醒哂 ，到底係咪特效嚟

注意！條片係有個裸男，係街唔好睇

真心一問 隊支野落尿道係咩感覺

嘩個屎眼搞成咁仲屙到屎

最恐怖都係個菊花

應該會瀨屎，要墊尿片去街

睇完醒哂

屌佢老母，真係睇到鳩都縮

係咪暗示你

唔會攞d咁嘅片暗示掛
更何況佢冇可能對我有興趣

第一次開post就俾人偷偷留負皮